支持中国公安在港執法！！！

我建議大力宣傳支持中国公安,
代替整個香港警隊

請一個員佐級散仔 (約$30000) = 請到三/四個公安 (約$7000/8000)

只計27000個散仔
每年都起碼幫国家慳到HK$ 8至10億,
或者幫国家增大警力三四倍

愛国必須支持！

請台灣手手

唔好玩膠